銅鑼灣崇光百貨已重新被dc9佔領

link都唔識貼

的士狗 香港人憎你地唔係無原因架囉 希望所有的士狗以後日日食牛肉乾

Sorry